免費派錢，All in 6928

收到風呢隻股會係半年內升到2蚊，我低價7毫9入手All in左60萬，到時等收錢，建議大家一齊All in, 識人做莊，900萬長揸係手，只升不跌，唔信嘅可以留名半年後返嚟睇結果

樓主賺夠啦
多謝樓主

唔洗客氣呢親

成交額得3百萬
樓主佔左60個
大戶黎喎

係啊，內幕消息黎嫁，而家專登控制住緊

0.78

又有山區肺賣？

得罪講句 睇報價令我諗起呢家仲睇yahoo hk 既廢老

老千 又派打手 上嚟引人入局散貨

一隻潛伏狗

係呀係呀 你老母做完雞賺夠啦 依家益連登仔任屌呀

一個月內唔撚拆棚 連登你跟你姓呀 撚樣

棚都未撚搭 點撚拆？

係呀特登壓低左個價

今朝開果市陣0.75添

識炒一定炒毫子股

微信女上埋連登搵食去錯地方喇傻西

你唔信可以唔買，遲D再反黎睇

買呢d垃圾千股都on撚79

你真係當呢度得傻仔

今日成交額得10萬

等咁耐先可以升兩倍 望下美股果堆野
幾日可以同你升足十倍呀 仲唔怕坐貨

半年內
收皮啦

tg老千group都要搞一大輪，又要招呼又要氹，又要間中俾下堅料建立信任啦，你地開下post再搵條友做下媒就算，無d誠意喎